 Q: What happens when you initialize a repository? 
   A:建立文件之後  需要用 git status去察看目前狀況
 Q: Why do you need to do it?


   A:必須確定狀態已改變
 Q: How is the staging area different from the working directory and the repository?

   A:staging area為暫存區(編輯完後會消失)，working directory為工作目錄(可以查看但是與編輯無關)，the repository為版本庫(編輯歷史存儲的地方)
 Q: What value do you think it offers?
    A:



 Q: How can you use the staging area to make sure you have one commit per logical
change?
   A:先用 git diff 確定工作區與暫存區有無差別，再用 git diff --staged確定是否與目前已存之最近commit一致，再使用git reset--hard把暫存區的檔案洗掉

 Q: What are some situations when branches would be helpful in keeping your history
organized? 
   A:完全可以滿足需求，在需要作出分支的地方加入分枝，可以達到存儲不一樣版本的目的
     先使用git branch 確定目前所在分枝，然後使用git branch "所需要的分支名稱" 來加入分支，再用git branch確定分支已創立，
     再更改目標文件，更改完後用git diff確認目前更動狀況，是否有儲存到，之後再使用git add "更改檔案之名稱" ，再使用git diff確定已儲存，最後使用git status確定暫存區已經沒有東西


  ##要觀察整個git log 分支狀況  可以使用git log --graph --oneline +想知道的分支
                                        例如git log --graph --oneline master coins ; git log --graph --oneline master coins easymode 


 Q: How would branches help?

How do the diagrams help you visualize the branch structure?


   A:分支功能能夠幫助我們更清楚的分辨目前每個版本的現狀，使用git log --graph --oneline，可以清楚看到整個支線狀況

 Q: What is the result of merging two branches together?
   A:有兩種情形
     第一種是把兩個同源但是發展出不同功能的程式做merge，使用git merge branch1 branch2 就可以達到效果(其實如果在master 下直接打git merge "要合併的branch"比較常用，前面那樣打只是為了可以更清楚合併的是從哪個merge進哪一個而已)
     第二種就是把兩個同源，但是在相同的程式碼中有不同條件的merge會產生衝突，在衝突發生的同時，git會告訴我們衝突發生，然後需要我們直接去判斷哪些條件或寫法是我想要留下來的，將衝突解決之後，使用git status會發現衝突檔案並沒有完成commit，需要我們使用git add "檔案名稱" 將檔案加入commit目錄，然後再使用git commit去把整個commit包起來           

 Q: Why do we represent it in
the diagram the way we do?


   A:這樣做可以幫助我們更了解它們彼此的作用與關係，使得使用上可以減少錯誤發生。

 Q: What are the pros and cons of Git's automatic merging vs. always doing merges
manually?
   
   A:自動合併雖然好用，但是也只局限於兩個不同的檔案彼此從同源檔案更改的地方都只是單純互不影響的狀況。
     手動合併(merge)在自動merge衝突發生的時候，必須好好檢查彼此之間是否有大問題。
     